身高163係咪冇人溝

有冇人同我扑野

扑野pm me

冇人扑野？

嘩你幾分鐘就高咗 1cm 咁勁

thanks，扑唔扑野？

gay

聽朝睇下你幾高先再算

到時先算啦 依加黎左先

pmed

Pmme

j長18cm優先pm

岩岩好20cm

哇會會頂到入胃喎

C 打 定巴打先

163 巴 在此留名